[1Q題] 點解中左肺炎會變gay?

1頁 thx

白肺心gay

屌你老鼠

浪費心gay

二樓就秒咗

諗左勁耐

半頁都無就被秒，樓豬真係白費心機

成日覺得咁快秒一定係玩fun son

諗左咁耐，2分鐘俾人秒左